人們對衛生以及病毒和疫苗如何工作有了認識。 Malala Yousafzai告訴商界:教育是防範未來危機的最好方式|作家Michal Lev-Ram， | 2020年9月15日|財富 
 現代日本以注重清潔和個人衛生而聞名。 帶風景的廁所:你敢用東京的透明公廁嗎? 2020年9月15日財富 
 比賽分為“傳統”和“特色”兩類，評委大多來自烹飪行業，並根據顏色、質地、衛生和味道對每隻碗進行排名。 追求完美的一碗粥|克拉麗莎·魏| 2020年9月11日|食客 
 然後，這些學校嚴格注意社交距離，戴口罩和衛生，包括洗手和經常清潔教室。 當科學還沒有答案|Nancy Shute | 2020年8月23日|科學新聞 
 沖廁所或小便池總是會帶來某種衛生風險，因為這個動作會產生氣體和空氣之間的相互作用。 新的研究顯示，小便池和廁所可能會傳播COVID-19，這為關於口罩的爭論增加了動力 
 囚犯在被送進監獄時，會得到制服、毛巾和基本的衛生用品，但被迫購買幾乎所有其他東西。 “進步監獄”是21世紀的地獄，囚犯抱怨|Sarah Shourd | 2014年9月29日|每日野獸 
 它變成了一種既有利於醫生衛生又有利於病人衛生的東西。 你的心理醫生的裝飾說明了你的什麼? Oliver Jones 2014年9月22日|DAILY BEAST 
 她打開它們，展示尿布、嬰兒食品、衛生用品和衣服。 一個幫助婦女和同性戀的伊拉克組織收到了死亡威脅 
 該應用程序支持多個用戶在任何一個檔案，因此家庭可以監測所有重要的口腔衛生信息在一個地方。 輪子上的魚，數字寵物保姆，和更多夏天最好的Kickstarters |Charlotte Lytton | 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 在貧困嚴重的國家，一次性衛生用品是奢侈品。 下一場環境大戰:衛生棉條? Keli Goff | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 性衛生的附帶特徵將自然地產生於體育教育中，並可以在體育教育中得到充分的治療。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 1764年，他發表了《經濟與醫學觀察》，其中提出了改善軍隊醫院衛生的建議。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 生理學和衛生學作為一門學科，在學校裡都不會有多大價值，除非能把所教的東西應用起來。 教育話題與制度的思考喬治·s·布特維爾 
 我們可不是剛上完衛生課的寄宿學校小姐。 神秘的傑作，卷一(四)|各種 
 注意適當的餵養和衛生是最重要的。 《皮膚疾病要領》|亨利·魏特曼·斯特瓦格